午。鈉鈉

乜泥。。。

豬頸肉鹹蛋？

煙肉， 之後你啱

拉

你係弘仔分身？

你又係邊個

Lazy woman
我冇分身戶口
開唔到户口
連呢個戶口都是借的

Hello
點解開唔到戶口嘅？

事業學業都冇
無法開

冇可用的電郵

sad
我都係偷用老母申請寬頻個isp email先開到ac

而家連netvigator 都申請唔到

用住朋友ac先啦

係每個同事盒飯夾D 知自己午餐

已經長期霸著用

我有帶飯的

咸強🤤

只食蛋黃不食白

朗朗

渣ga 識食一定只食蛋殼

巧咸呀

繼續霸啦

Ok